(this.webpackJsonpsocial_studies=this.webpackJsonpsocial_studies||[]).push([[0],{84:function(t,e,n){},85:function(t,e,n){},93:function(t,e,n){"use strict";n.r(e);var r=n(0),i=n.n(r),s=n(10),c=n.n(s),a=(n(84),n(85),n(21)),o=n(123),u=n(41),p=n(42),d=function(){function t(){Object(u.a)(this,t)}return Object(p.a)(t,null,[{key:"getFirstPart",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])[0]}},{key:"getParts",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])}}]),t}();d.WORDS=[{id:"1",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"\u5730\u7403\u306f\u3001\u5185\u90e8\u3092\u69cb\u6210\u3057\u3066\u3044\u308b\u7269\u8cea\u9055\u3044\u306b\u3088\u3063\u3066\u3001\u8868\u9762\u304b\u3089\u9806\u306b(   1   )",precautions:"",answer:"\u5730\u6bbb",notices:""},{id:"2",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"( \u3000\uff12\u3000\uff09",precautions:"",answer:"\u30de\u30f3\u30c8\u30eb",notices:""},{id:"3",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"(     \uff13\u3000\u3000)\u306b\u5206\u3051\u3089\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u6838",notices:""},{id:"4",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"1\u30682\u306f(   4   )\u3067\u3067\u304d\u3066\u304a\u308a",precautions:"",answer:"\u5ca9\u77f3",notices:""},{id:"5",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"3\u306f\u9244\u3084\u30cb\u30c3\u30b1\u30eb\u306a\u3069\u306e(   5   )\u3067\u3067\u304d\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u91d1\u5c5e",notices:""},{id:"6",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"3\u306f\u3055\u3089\u306b\u6db2\u4f53\u306e(  6  )\u3068",precautions:"",answer:"\u5916\u6838",notices:""},{id:"7",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"\u56fa\u4f53\u306e(  7  )\u306b\u5206\u3051\u3089\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u5185\u6838",notices:""},{id:"8",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"1\u306e\u539a\u3055\u306f\u6d77\u6d0b\u3067\u306f(   8  )km",precautions:"",answer:"5~10km",notices:""},{id:"9",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"\u5927\u9678\u3067\u306f(   9  )km\u3067\u3042\u308b\u3002",precautions:"",answer:"30~60km",notices:""},{id:"10",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"1\u30682\u306e\u5883\u754c\u9762\u306f(  10  )\u3068\u547c\u3070\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u30e2\u30db\u30ed\u30d3\u30c1\u30c3\u30c1\u4e0d\u9023\u7d9a\u9762",notices:""},{id:"11",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"2\u306f10\u304b\u3089\u6df1\u3055(  11  )\u307e\u3067\u306e\u90e8\u5206\u3067\u3042\u308a\u3001\u5730\u7403\u306e\u5168\u4f53\u7a4d\u306e\u7d0483%\u3092\u5360\u3081\u308b",precautions:"",answer:"2900",notices:""},{id:"12",part:"\u5730\u7403\u306e\u5185\u90e8\u69cb\u9020",question:"6\u306f\u6df1\u3055\u7d0411km\u304b\u3089(  12  )\u307e\u3067\u306e\u90e8\u5206\u3067\u3042\u308a\u300112km\u304b\u3089\u4e2d\u5fc3\u307e\u3067\u306e\u90e8\u5206\u304c7\u3067\u3042\u308b",precautions:"",answer:"5100",notices:""},{id:"13",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"\u53e4\u30c1\u30d9\u30c3\u30c8\u5927\u9678\u3068\u53e4\u30a4\u30f3\u30c9\u5927\u9678\u306e\u9593\u306f(  1  )\u3060\u3063\u305f\u304c",precautions:"",answer:"\u6c88\u307f\u8fbc\u307f",notices:""},{id:"14",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u904b\u52d5\u3067\u79fb\u52d5\u3057\u3066\u304d\u305f(  2  )\u5927\u9678\u306f\u6c88\u307f\u8fbc\u3081\u305a\u3001",precautions:"",answer:"\u53e4\u30a4\u30f3\u30c9",notices:""},{id:"15",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"(    3    )\u5927\u9678\u3068",precautions:"",answer:"\u53e4\u30c1\u30d9\u30c3\u30c8",notices:""},{id:"16",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d51",question:"(    4    )\u3057\u3066\u3001\u30d2\u30de\u30e9\u30e4\u5927\u9678\u304c\u5f62\u6210\u3055\u308c\u305f\u3002",precautions:"",answer:"\u885d\u7a81",notices:""},{id:"17",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u5730\u7403\u306e\u8868\u9762\u3092\u56fa\u3044\u677f\u306e\u3088\u3046\u306b\u52d5\u304f\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306e\u4e0b\u306b\u306f\u3001\u9ad8\u6e29\u3067\u67d4\u3089\u304b\u304f\u6d41\u52d5\u6027\u306e\u9ad8\u3044\u90e8\u5206\u304c\u3042\u308a\u3001(   1  )\u3068\u547c\u3070\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002",precautions:"",answer:"\u30a2\u30bb\u30ce\u30b9\u30d5\u30a7\u30a2",notices:""},{id:"18",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u305d\u308c\u3088\u308a\u4e0a\u306e\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u306f\u3001\u8fd1\u304f\u3068\u30de\u30f3\u30c8\u30eb\u6700\u4e0a\u90e8\u304b\u3089\u306a\u308b\u4f4e\u6e29\u3067\u304b\u305f\u3044\u5c64\u3067\u3042\u308a\u3001(  2  )\u3068\u3082\u547c\u3070\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u30ea\u30bd\u30b9\u30d5\u30a7\u30a2",notices:""},{id:"19",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u6838\u306b\u63a5\u3059\u308b\u30de\u30f3\u30c8\u30eb\u306f\u9ad8\u6e29\u306b\u306a\u308a\u3001\u6d6e\u529b\u3067\u3086\u3063\u304f\u308a\u3068\u4e0a\u6607\u3059\u308b\u3002\u3053\u306e\u3088\u3046\u306a\u5927\u898f\u6a21\u306a\u904b\u52d5\u3092(   3  )\u3068\u547c\u3076",precautions:"",answer:"\u30de\u30f3\u30c8\u30eb\u5bfe\u6d41",notices:""},{id:"20",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"3\u306b\u306f\u3001\u9ad8\u6e29\u3067\u5bc6\u5ea6\u306e(  4  )\u3044",precautions:"",answer:"\u5c0f\u3055",notices:""},{id:"21",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u4e0a\u6607\u90e8\u3084\u4f4e\u6e29\u3067\u5bc6\u5ea6\u306e(  5  )\u3044\u4e0b\u5f8c\u90e8\u304c\u3042\u308b\u3002",precautions:"",answer:"\u5927\u304d",notices:""},{id:"22",part:"\u30d7\u30ec\u30fc\u30c8\u30c6\u30af\u30cb\u30af\u30b9\u3068\u5730\u7403\u306e\u6d3b\u52d5\uff12",question:"\u7279\u306b\u3001\u4e0a\u6607\u3059\u308b\u5186\u6e26\u72b6\u306e\u6d41\u308c\u306f(  6  )\u3068\u3088\u3070\u308c\u308b",precautions:"",answer:"\u30d7\u30eb\u30fc\u30e0",notices:""}];var j=n(70),l=n(69),b=n(126),h=n(51),O=n(135),x=n(129),f=n(65),w=n.n(f),v=n(4),m=function(t){Object(j.a)(n,t);var e=Object(l.a)(n);function n(){return Object(u.a)(this,n),e.apply(this,arguments)}return Object(p.a)(n,[{key:"render",value:function(){var t=this;return Object(v.jsx)("div",{className:"word-wrap",children:Object(v.jsxs)(o.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(v.jsx)(b.a,{container:!0,children:Object(v.jsxs)(b.a,{item:!0,children:[Object(v.jsx)(h.a,{variant:"subtitle1",children:this.props.question}),this.props.precautions&&Object(v.jsxs)(h.a,{variant:"caption",children:["(",this.props.precautions,")"]})]})}),Object(v.jsx)("br",{}),Object(v.jsx)(b.a,{container:!0,direction:"row",children:Object(v.jsx)(O.a,{error:!this.props.isInputWordCompleted,label:this.props.isInputWordCompleted?"OK":"input answer",fullWidth:!0,value:this.props.inputWordString,variant:"outlined",onChange:function(e){t.props.changeInputWord(e.target.value.toLowerCase()),t.props.answer===e.target.value?(t.props.changeInputWordCompleted(!0),t.props.onClick()):t.props.changeInputWordCompleted(!1)}})}),Object(v.jsx)("br",{}),Object(v.jsx)(b.a,{children:Object(v.jsx)(x.a,{style:{display:"inline-block",width:"100%",height:"20%"},color:"primary",variant:"outlined",onClick:function(){return t.props.onClick()},children:Object(v.jsx)(w.a,{})})}),Object(v.jsx)("br",{}),Object(v.jsx)(h.a,{variant:"h4",className:this.props.visibleWord,children:this.props.answer}),Object(v.jsx)("hr",{}),Object(v.jsx)(b.a,{children:Object(v.jsx)(h.a,{variant:"body1",align:"left",className:this.props.visibleWord,children:this.props.notices})}),Object(v.jsx)("br",{})]})})}}]),n}(r.Component),g=function(t){var e=t.onClickPrev,n=t.onClickNext;return Object(v.jsxs)(b.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:[Object(v.jsx)(x.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return e()},children:"Prev"}),Object(v.jsx)(x.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return n()},children:"Next"})]})},C=n(136),k=function(t){var e=t.currentPart;return Object(v.jsx)(b.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:Object(v.jsx)(h.a,{component:"div",children:Object(v.jsx)(C.a,{fontSize:"h6.fontSize",m:1,children:e})})})},q=n(131),W=n(138),S=n(128),P=n(132),y=n(130),I=n(68),F=n.n(I),N=n(133),D=n(134),R=n(67),L=n.n(R),z=n(66),B=n.n(z),J=function(t){var e=Object(r.useState)(!1),n=Object(a.a)(e,2),i=n[0],s=n[1],c=t.parts,o=Object(y.a)({list:{width:"50vw"}})();return Object(v.jsxs)(v.Fragment,{children:[Object(v.jsx)(q.a,{color:"inherit","aria-label":"open drawer",edge:"end",onClick:function(){s(!i)}}),Object(v.jsx)(W.a,{anchor:"right",open:i,onClose:function(){return s(!1)},children:Object(v.jsxs)("div",{className:o.list,children:[Object(v.jsx)(B.a,{onClick:function(){return s(!1)}}),Object(v.jsx)(S.a,{component:"nav","aria-label":"secondary part",children:c.map((function(e){return Object(v.jsxs)(P.a,{button:!0,onClick:function(){t.changeCurrentPart(e),s(!1)},children:[Object(v.jsx)(N.a,{primary:e}),Object(v.jsx)(D.a,{children:e===t.currentPart&&Object(v.jsx)(L.a,{})})]},e)}))})]})}),Object(v.jsx)(F.a,{})]})},T=function(){var t=Object(r.useState)(d.WORDS.filter((function(t){return t.part===d.getFirstPart()}))),e=Object(a.a)(t,2),n=e[0],i=e[1],s=Object(r.useState)(0),c=Object(a.a)(s,2),u=c[0],p=c[1],j=Object(r.useState)("word-hidden"),l=Object(a.a)(j,2),b=l[0],h=l[1],O=Object(r.useState)(d.getFirstPart()),x=Object(a.a)(O,2),f=x[0],w=x[1],C=Object(r.useState)(!1),q=Object(a.a)(C,2),W=q[0],S=q[1],P=Object(r.useState)(""),y=Object(a.a)(P,2),I=y[0],F=y[1];return Object(v.jsxs)(v.Fragment,{children:[Object(v.jsx)(J,{parts:d.getParts(),currentPart:f,changeCurrentPart:function(t){return function(t){if(f!==t){var e=d.WORDS.filter((function(e){return e.part===t}));i(e),w(t),p(0),h("word-hidden"),S(!1),F("")}}(t)}}),Object(v.jsxs)(o.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(v.jsx)(g,{onClickPrev:function(){u>0&&(p(u-1),h("word-hidden"),S(!1),F(""))},onClickNext:function(){u<n.length-1&&(p(u+1),h("word-hidden"),S(!1),F(""))}}),Object(v.jsx)("hr",{}),Object(v.jsx)(m,{question:n[u].question,answer:n[u].answer,precautions:n[u].precautions,notices:n[u].notices,visibleWord:b,isInputWordCompleted:W,inputWordString:I,onClick:function(){return h("word-visible")},changeInputWordCompleted:function(t){return function(t){S(t)}(t)},changeInputWord:function(t){return function(t){F(t)}(t)}}),Object(v.jsx)("hr",{}),Object(v.jsx)(k,{currentPart:f})]})]})};var _=function(){return Object(v.jsx)("div",{className:"App",children:Object(v.jsx)(T,{})})},A=function(t){t&&t instanceof Function&&n.e(3).then(n.bind(null,141)).then((function(e){var n=e.getCLS,r=e.getFID,i=e.getFCP,s=e.getLCP,c=e.getTTFB;n(t),r(t),i(t),s(t),c(t)}))};c.a.render(Object(v.jsx)(i.a.StrictMode,{children:Object(v.jsx)(_,{})}),document.getElementById("root")),A()}},[[93,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.71543ecb.chunk.js.map